有無巴絲可以分享下護膚心得

如果係油性肌膚 你地會做咩保養
如果想肌膚緊緻 有咩好推介

自己適合唔代表人地都適合。

推薦個youtuber比你，佢係化學博士黎，專門研究呢啲：
關於保養

關於油性肌

平時搽FAB同茶樹油
要緊就要做機啦